有冇人女朋友好唔識理財

本身女朋友搵得唔多 呢幾個月又轉過幾次工
所以一直以黎都儲唔到錢
出街食飯 佢買野 其實好多都係我俾

佢最近戶口得番幾百蚊 而佢選擇左用幾百蚊黎買衫
問佢咁你食野點 佢話我唔洗理 仲俾佢鬧係咪買幾百蚊衫都唔得

其實我只係想佢學識理財 點解都咁難
覺得咁好難走落去

分手囉 咪又係為塊閪

咁你想點

為左塊閪就搵個第二個喇
真心鐘意佢 同想為佢好

就係唔知可以點先走上黎問大家

點樣可以幾個月轉幾次工?

教佢囉 你日日同佢講 洗佢腦 佢就會變化

你扮冇錢咪得 老奉幫佢埋單嘅咩

其實呢啲女唔會有將來
早分早著 認真的

做雞lo 唔做雞邊有錢 冇錢點養自己

同親佢講 都會發脾氣 佢話自己好多負擔先搞到儲唔到錢

理唔到
呢種人可以寧願唔食
但就要為左果刻睇上眼覺見件衫靚就係想買返黎果種開心感

巴打你千其唔好放手
要努力改變佢

以為男朋友開post。。。

我老婆工都冇返。
前後買左二千蚊口罩，但有一半都唔岩size .

比錢佢洗囉 養佢過世囉

平日你地洗費aa定點

巴打有冇諗住改變佢

條女咩學歷做邊行啊
佢本身家境好好?

大部份我俾 5:1 左右

咁買錯口罩係蠢姐
口罩係必須品
又唔算係亂洗錢既

就係家境唔好先搞到咁

你男朋友係想你好

樓主下下為條女著想咁樣好辛苦
不如做SP算啦以後

你講得好中 巴打

佢可能覺得唔差人錢 唔差卡數已經好叻女
不過如果想長遠發展
一係就改變佢 一係就分手

幾大？

千祈唔好分手

擺明等你養
根本你已經縱慣左佢
宜家就算你同佢講AA佢都一定屌返你轉頭

你太窮 應該幫佢俾哂

不如試下全aa先

甘尾了

佢會寧願唔出街

接受唔到既 我勸你分手 好難搞
利伸 有經驗

係咪買幾百蚊衫都唔得先

Ok架 總之唔好洗你d錢先

佢除左唔識理財 其他都好好

一撚樣

公屋妹？

其他方面點先，你養佢囉，每個用比幾千蚊家用夠佢玩啦

好蠢

有無同佢傾下。。。

養到緊係想養喇

同佢傾 就同我嘈

同樓主女友一樣，可以試下叫佢買股票

利申，琴日第一次買賺咗少少

以為自己開po

拍左幾耐拖？
咁你搵幾多先
女朋友又搵幾多？

有無諗結婚 姐係買樓咩都係你出錢啦

呢個時勢叫女朋友買股票同推佢做雞有咩分別

呢D人其實極度自大
永遠唔會面對自己既錯誤
不停為自己搵藉口掩飾自己錯誤

過人世既話你有排煩

你鍾意佢啲乜

我女朋友都係咁，不過佢好少少，佢唔會亂咁買衫亦都唔會追求名牌，只係平時好為食，好鍾意出街食嘢，有時都會想食貴野。但佢有樣嘢好，就係出街食飯都肯同我AA制，不過因為食嘢洗費實在有啲貴，所以我都好想佢學識點樣理財控制下自己嘅食慾。可能因為大家都有共同目標想一齊儲錢，佢而家都識得自己去搵啲低消費嘅餐廳（兩個人食$150樓下埋單嗰啲）同我一齊去食，減低出街食嘢嘅開支。

叫佢去做g

如果忍到 繼續一齊 忍唔到 分手
唔係無可能變 但係通常呢d人變
可能要去到比人追債先會驚
而且我身邊有人大洗到借錢借到係比人淋紅油
還返卡數之後繼續碌卡去旅行月月清 死性不改

睇咩年紀
不過女仔既野唔識理財 搵個有錢既男人結婚又得

肯定係啦
已經完全食住樓豬
樓豬唔比錢應該會比條女屌到反艇

如果大家aa 佢洗自己錢 咁呢樣就係你問題

巴打你千其唔好放手
唔好畀佢出黎害人

你地幾歲？食野都唔食食得幾多啦

佢屋企人已經有類似嘅經驗 所以我唔想佢走條舊路

呢啲女玩下就算，我年中見唔少
未至於要你買野俾佢，請下佢食飯，的出的入佢地好buy
覺得你好細心
過人世就咪

咁算啦 佢以為老左啲錢自己會自己從天掉落黎禁款
搵個願意同你規劃未來既人 男女都係咁講

你都痴線，佢吸毒賭錢唔問你借係咪就無問題？

我話想結婚 如果咁儲錢 我都唔知點先結得成

蠢仲慘，冇得救

條女幾歲？ 廿頭？

叫佢唔好放手是咪唔好放出黎害人？

調轉
男朋友好唔識理財，月光族
之前個個月用勁多錢課金
而家迫佢每個月比少少錢我幫佢草
起碼好過冇

你呢刻可能好愛佢 覺得養佢一世冇問題
但前提係你自問可以有錢供樓+養得起佢同自己
如果唔係下場一定好悲慘

滿足唔到佢個陣就會搵到個有錢既飛左樓主

唉

啱呀，巴打諗左自己先再諗條女啦，一間轉個頭佢一獲曉起你你乜都無。更何況佢呢啲唔聽勸嘅真係好難搞，唔仆一次街唔會識改。

都係大學畢業出嚟做咗幾年野，可能我睇錢有啲緊啦，盡量都唔想洗咁多錢。

你同佢講結婚囉，可以有用

你地日日見 日日都要去食飯？

無得改，一係你搵多啲，一係你搵過個
叫佢好似你咁知慳識儉，無可能，因為佢唔覺得係問題，你但求佢無欠債就好啦

飛得

唔好貴，一餐150好未？一個月15餐
請佢連自己就4500，未計一個月2,3日係豪少少
一個月埋計7-8000

遲早奶粉錢都拎去買衫

直接問佢想唔想儲錢將來結婚lo
如果佢得把口當又完全唔儲,
代表佢無心同你熬, 你有錢養佢先肯嫁

見得咁密？大學生？

出黎做野頭5年睇錢都應該要緊

ching要加油

唔岩size咪放番出去, 都唔會蝕好多

公屋妹就唔識理財架咩？

搵15k 3.5k家用 月儲5k
利申:你口中既公屋妹

9成公屋無學歷

你想佢死？人地儲蓄觀念都冇推人買股票

咪害人啦呢個閪市仲玩

講真呢女好得意
男嘅係咁樣我睇得多女既真係未見過

幾百蚊可以買咩衫

唔係走去借錢買野算係咁啦
儲錢呢家野要慢慢培養

咩出身都會唔識，但公屋的確易做就呢種女仔
因為性格一mk就會，中產家庭幾可會出MK

唔識投資
一出糧就買埋啲無謂野
平時就使我錢

你要求都幾低

我代入樓主處景咁安慰下佢啫
要求高啲咪又係標準答案中出即飛

我係女，可能我好奇怪，我唔鐘意買衫，買都係U記嘅素色衫之類，總之夠著夠替換就得。我覺得自己銀行户口充實開心過自己衣櫃充實

真係價值觀問題，通常要仆過街先識醒去收儉下啲大洗習慣，試下唔好蹤佢，扮同佢一樣唔食都要買，然後飯都冇得食發佢脾氣？

到時等佢直接飛你？

你值得擁有

我朋友都係

我就稱唔上識理財，但儲錢叻過男朋友少少
共識左每個月一齊拎2千5出黎儲錢結婚
剩低既佢點用我就唔理了，佢自己努力搵返黎既錢
我覺得唔應該太過干涉，俾返空間同自由度佢
不過佢買親禮物俾我都千千聲..
有時都寧願佢放多少少入POOL或者自己用
不過我都知佢係錫我先咁捨得使錢

你都on9 兩樣嘢黎

試過無錢既滋味 就會好著緊啲錢 少少都要計住

點會係兩樣野？購物成癮一樣係要睇醫生
你讀下書啦⋯⋯
有靜修營架

細個窮慣 屋企冇錢比佢去學金錢分配 有錢之後就會買得就買 盡情享受物資生活
冇碌卡周圍借都算係咁 樓主試下叫佢用631理財法
6成用 3成儲 1成應急

上個月月尾買長實以為執到平貨，而家係咁跌

你同賣佢落火坑有咩分別

樓主要教導你女朋友點樣計劃啲錢，而唔係唸佢幾時會變，叫佢每日比前一日轉帳多一蚊俾你，跟住一年後俾返佢，你會發覺佢已經儲咗6萬幾蚊

我條女都係咁 唔理就得
佢都唔問你拎咪得
大大吓就識

細個窮慣 所以先死慳死抵

係？我識條女玩到三十歲破左產喎⋯⋯
大大下會好？又唔見男人大大下會唔鍾意溝女？

以為自己開post

咁多人話我唔岩，其實要睇下樓主個女朋友係咩人囉
但我用自己經驗話你知，咩教佢理財觀念果d係冇用的，佢只會覺得有壓力，同埋針唔吉到肉唔知痛。

叫佢買股票，少少地買，玩下衍生工具，自己跌過痛過，數就識計好多，亦都知會慳咗洗少咗。

我依家袋錢落你地袋，學習下感恩唔該

一樣，以前女人唔理財，下下講屋企負擔大⋯⋯

屌，佢搵唔少架，但冇心儲錢，所以散咗。

男人女人一係有家底，俾人當公主養，有父幹

一係搵個性格一樣，一齊駛錢租樓⋯⋯

否則，一個理財一個駛錢，又唔係有父幹，真係浪費大家青春⋯⋯

我女朋友之前係搵萬幾蚊個月既月光族，之後我講要儲錢結婚，
迫佢月儲三千，定期檢查。
另外，以前食飯我俾，去玩大部分都我俾，但為咗要令佢無多餘錢亂消費，食飯變AA，去玩盡量要佢一齊俾。
而慳咗既錢，我就幫佢儲多二千蚊，但無話佢知。
依家佢已養成儲錢習慣，同埋洗錢前起碼會諗一諗。

搵得唔多即係搵幾多先

兩種人 極端地慳或者極端地使
女仔特別易係後者

停一兩個月唔比錢佢洗或者唔幫補佢
佢用哂啲錢又冇人幫就開始會理才

其實你理佢做咩 啲錢佢既 唔夠自己會去做ptgf架啦 有問你拎咩

*財

我係前者

點做到人世啊月月清，當樓主atm咩

月月清嘅女要黎玩

有少少病態消費
我有個朋友佢會用盡戶口嘅一分一毫但係佢唔會知自己啲錢用左去邊，純粹享受消費嘅快感

唔係所有女人都鍾意研究投資，依家先學識節流先開源啦。衍生工具就好似賭博，沈迷咗係會借錢賭㗎，咁同推佢去火坑有咩分別？唔係痛就識醒嘅問題，係醒咗之後翻唔到身阿！

餐餐都要另一半俾錢
咁都仲要月月清都話無權過問
我係女仔都覺得咁樣好肉酸

將洗費mark低 到月尾計總數就知洗咗好多肉赤架啦

咁你係樓主條女咩
唔係既話 你既意見都係irrelevant囉
樓主都未出聲話人地既意見irrelevant
你就咁撚多嗲
你不如收收皮先
你陣港女格 隔住個mon都feel到

呢種諗法難頂到
鬼唔知用靚野好咩，而家啲人就係乜野都話基本
未識搵錢就好識洗錢
乜都話基本 乜都話必需品
所以點解咁多臭雞，你正常一個女仔出黎搵萬幾，點可以過到你所講基本生活呢？

原來唔洗人錢已經值得攞出黎哂
你個人要求都幾低
你咪對號入座啦，無人話你，都無話任何人，我係解釋緊個現象
唔洗衝出黎認

我有個朋友2年前戶口連2萬都無，但佢人工講緊一個月3萬幾。

然後佢想結婚，於是開始同老公一齊儲錢落聯名戶口。兩年後佢人生迎來第1個10萬嚕

睇你願唔願意陪住佢一齊改變，佢大洗左咁多年，用返幾年先改善到都唔算過份呀

你文化水平唔係低到咁下？回你就係話你？
講到明係講緊點解咁多，咁多姐係眾數，咁點會係話你呢？
我只係話緊，個現實點樣令到香港女仔出現好多臭雞嘅趨勢
不過以你嘅水平就真係未必明

如果佢冇左塊閪 你仲會唔會對佢好呀

所以點解人要讀書囉⋯⋯你係唔係臭雞我就唔知
理解能力差就一定
睇得太多內容農場，港女語錄就會咁
我就浪費我寶貴嘅時間解一解
大佬！呢個想法會令人乜都覺得係基本，而當一個女仔出黎野，甚至未出黎做野，呢啲”基本生活”又點可能過到呢？
所以呢個諗法就好易令人變成臭雞
因為臭雞就咁咁諗，但咁諗係咪就一定係臭雞呢？係咪可以調轉推論呢？
讀下書啦唔該你

第一個EW

廿尾可以戶口得返幾百蚊
仲要份份工做唔刁
好有問題

份份工做唔長

你有錢咪得

其實女人係咁 好似全部數學零分

我一齊時講過我無乜錢剩架
呢舊去左供樓 呢舊就係供啲基金 呢舊家用 乜乜乜

佢話慳啲駛無問題啊

跟住咪又係日日要我出去接佢收工
我公司同屋企坐二十分鐘車就到
去佢果度要一個鐘 仲要餐餐出去食
我話一個月淨係食飯都差唔多一皮

佢就話 我點知你無咁多錢駛架者

但佢自己食飯呢 一舊水就屌哂鬼話好撚貴
食我既一千蚊以上都係話 好基本者

我女朋友就係咁
今年20中
一齊左幾年 同住

讀u嗰陣
佢好鍾意淘寶買衫
同埋鍾意去旅行
開頭我地係窮遊style
咁佢話唔鍾意 咁就轉返正常遊啦

平時我地食飯多數都係7/3咁上下 去旅行之類就aa
最後 畢業嗰陣 佢應該因為去旅行太多而差緊我幾萬蚊啦

到出黎做嘢
我地食飯個d 就64 其他好多消費都係aa
我地人工相約
我規定佢每個月一定要儲某個數字既錢
結果佢日日死老豆咁樣
大概係要求佢3年內儲50萬 望落好似唔少
佢做左差唔多2年野 佢依2年人工 年薪平均係400k
而我就會儲得比我要求佢既數字再多d

我會要求佢一半做定期 一半月供股票
我會幫埋佢搵邊間銀行高息 同供咩股票

睇到樓上有條臭雞港女講話自己錢自己洗
乜都係基本
一定會覺得我憑乜逼條女儲咁多錢咁辛苦
重要aa制

因為一齊左6年 未來大家都有份
儲蓄既目標係置業 為未來謀劃

其實我係母幹型選手 已經有租s 收緊
黎緊買樓會落佢名 我同佢出一人一半錢
因為無理由雞又我出豉油又我出 佢d錢就攞去揮霍
佢都要有所付出先得

最後補充：佢讀u嗰陣差我既錢 一路都還緊 但條數不減反增

想知樓主所謂理財係點

佢都係騎牛搵馬 不要太認真ching

我男朋友都係
然後最後我地兩個一齊計份糧分幾份 分別幾多錢咁

同一個唔識理財嘅人唔會有將來
搵得少唔緊要 就算一個月儲一千都叫有儲
搵過第二個啦 慳家識理財嘅女仔其實唔少

搵到條水魚肯幫手埋單咪得囉